L4D2-10v10繁化排行技能購物系統既朋友入黎

「曾經有一隻好好玩既L4D放在我面前，我沒有珍惜，等到失去無得玩時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此。」

所以我地返黎再次開server了，讓我們把開心既回憶繼續延續下去，現時搵到既朋友仔如下：

毛澤西， 用碌/一出手就， -=食肉獸/Co哥*，Fred Perry/Sad，Hebe/派大星，YUI，
閒置: YIN，50蚊，Alan，Anejd，Angry ，ANTHONY,Bird，Him，ICE，S醉愛威士忌S，YC，一杯咖啡，丫文，夜不眠，小肥羊，手淫板/手寫板，水銀赤夜，百目鬼，迷，可愛雷霆叉康

Whatsapp Group：（自動連結入）
入群後報上名來謝謝！

Steam Group：

Facebook Group:

推